人在蝗國 打唔到機只上到連登

好撚悶呀！！！

唔好負皮啦
我都唔想返架

要拜山 無法啦

+1

其實點解會上到連登